支那爆煲，習近平因黨內壓力被迫落台，中共為免香港成為負累決定強迫香港獨立建國

未來嚟嘅朋友同我講，呢啲事情會喺十年之內發生

你真係好岸尻

樓主弱撚智

不如話林鄭稱帝算啦

樓主繼續訓啦